何止文學，生物學、歷史學、地理對遊戲都好重要

生物學可以幫助設計怪物同生態
歷史學可以寫好多靚故
地理可以設計地圖

喺香港只可以讀嚟做教師

香港呢個社會根本係屠殺人才嘅地方

出外闖蕩吧

可以做地盤+老麥+文員+Sale屎

啲人唔覺得係出路呢